埃及政府指TikTok內的影片腐敗 拘留多名女姓

埃及當局拘留了一些在TikTok上發佈自己跳舞影片的年輕女性，稱她們 "腐敗"。據指，當局表示不允許女性在保守伊斯蘭的社區中發佈影片，一些女性因此被判處兩年監禁。

據當地報紙等消息，今年4月，檢察官拘留了20歲的女大學生Hanine Hosam，她在TikTok上擁有130萬Fans。在影片中，Hanine穿著完全沒有露出皮膚的長袖衣服跳舞，並曾呼籲女性觀眾通過發佈影片獲得收入。自4月以來，已有5名女性因與TikTok有關而被拘留，其中一名女性發佈了一段自己身著輕裝的影片。 (共同社)

唔係唔比用, 係唔比女人用

伊斯蘭世界封TIKTOK就正

女權人士出黎講兩句

“並曾呼籲女性觀眾通過發佈影片獲得收入”

AV

分享生活咁, 例如跳舞啫

有冇錢收先
有冇光環拎先

巴基斯坦早兩星期俾咗‘最後警告’俾tiktok

真係諷刺，回教中共互相克制

on9

所以捉用者

中國都唔俾用tiktok